唐狗照片分享區

Hello!
我叫Luffy呀
依加9個月大
本來同媽媽同其他兄弟姊妹喺山上流浪
機緣巧合之下俾一班熱心街坊救咗落嚟
以下係我三、四個月大既時候既相

老納：黑狗，正呀喂

好得意

36滾兩滾

唐狗其實都好乖好聽話嫁

@老衲 我買定姜蒽 你準備定個煲

我愛唐唐

Hello
你幾大啦？
要食多啲野快高長大呀！

P牌like唔到

唐狗真係好撚慘，永遠比人標籤雜種，流浪狗，污糟，樣衰

親眼見過好多人養開純種狗係會歧視唐狗+養佢既主人

人混種就叫混血兒，狗混種就唐狗咩標準黎

洗乜介意咁多
人都標籤人
標籤狗有咩出奇
隻狗有主人錫咪得

唐狗fans

多謝

2歲了

好有表情
好可愛呀！

原來係哥哥
領養既？

唐狗真係好得意
好過d芝娃娃玩具貴婦

哎喲好乖

精精靈靈咁
唔明點解會有人唔like

好得意呀 希望佢快啲搵到好主人

好似識笑咁

已經收養咗嫁啦

算係

好cute

自己都養狗
反而覺得養唐狗既主人好善良
如果係異性既話會加好多分

唐狗不知幾好
身體壯健,少病
忠心又乖
流浪狗好慘,有能力就比個家佢啦

More more

細細隻容易食
其實係咪隻隻唐狗都好大隻

我側面都幾靚仔嫁

唐狗真係又聰明 又可愛 又強壯

非常同意！
易教 識定點去厠所又唔會亂吠
有時拖名種狗既人有咩都話係唐狗既錯
真係反哂白眼
唐唐其實真係好乖
希望多啲人會領養佢地
俾個家唐唐

more more！

算係中型狗
不過唔係for俾人食

Hi
執咗返嚟兩個月
依家半歲大肥妹

Hello

佢對眼好靚呀！
水汪汪咁

好似好細個咁
幾大呀？

個樣好friendly呀
What a happy doggie

留名
咩狗都鍾意

記得細果時阿爺有隻黑唐狗
有日佢走失左 之後搵唔返
阿爺傷心左成大半年

：你搵我呀？
好可愛呀

係咪未入晶片

近照一張